Напишите программу, которая принимает на стандартный вход список игр футбольных команд с результатом
 и выводит на стандартный вывод сводную таблицу результатов всех матчей.

За победу команде начисляется 3 очка, за поражение — 0, за ничью — 1.

Формат ввода следующий:
В первой строке указано целое число n — количество завершенных игр.
После этого идет nn строк, в которых записаны результаты игры в следующем формате:
Первая_команда;Забито_первой_командой;Вторая_команда;Забито_второй_командой

Вывод программы необходимо оформить следующим образом:
Команда:Всего_игр Побед Ничьих Поражений Всего_очков

Конкретный пример ввода-вывода приведён ниже.

Порядок вывода команд произвольный.

Sample Input:
3
Зенит;3;Спартак;1
Спартак;1;ЦСКА;1
ЦСКА;0;Зенит;2
Sample Output:
Зенит:2 2 0 0 6
ЦСКА:2 0 1 1 1
Спартак:2 0 1 1 1